[69]唔知著黑定白衫嘅入一入嚟

雖然民陣:

你認唔認同行動方式都好 咪撚篤灰就最好
無論你著黑衫定白衫 唔撚散就係最好嘅靠山